[日記]一個時下20歲香港年輕人日記

細細個都寫過日記
不過因為唔記得左寫/日日太悶無野寫而停咗
今次想寫日記嘅原因係因為
返緊intern 覺得前途好無助
所以想寫日記
督促自己每日進步 有新野可以寫 可以分享

會日日更新
希望可以每日都記錄到有質素嘅生活
呢個post會見證住我嘅生活
見證我嘅成長/浪費嘅光陰

starting from 04/01/2021

一定好慘

係預見到會成日寫
今日好悶 無咩新野
所以想做多啲新野
令個日記 令我嘅人生無咁悶

2021-01-04
扮工時間睇左啲excel片
算係學左啲實用嘅工作技能
股票小賺 繼續放置play
唔算好充實但都唔算白費左一日
算係善用左60%時間

別忘掉原是靠堅持醫好每個傷患
加油啊

po返去facebook啦

今日都幾充實
啲design work都做得幾好
web design 都正式開始
希望有排忙 多啲野學

2021/01/05

2021/01/06
今日公司system壞左 所有野都無得做
睇左兩本書
一本關於期權
一本關於adobe premier
等星期六日 搵啲source練下pr